景隆街 10 幾隻狗圍住架黃色車

如題⋯有兩架衝鋒車，對面成十隻望住哂，只聽到佢最後一句係同司機講：等收信驗車啦你！

自爆式執法

btw 最新hirace 幾型棍

PE 點解

Prince edward

選擇性執法
不過都唔係第一日嘅新聞

狗

藍色政治打擊黃色經濟

應該係別天神架車黎?